spread！馬鞍山有狗入邨拉人

1913係馬鞍山欣安邨比人拉上車！！
Li Chi Wing（一定啱 手足自己串）
李志榮（啱音但未必啱字）

幫推啊 p牌推唔到

推啊
搵人啊

推

p牌移不動

其實得律師有機會幫仲要家人求助，普通人唔通搶犯咩

起碼睇下有無人識 搵人通知

Ok

721 831 101

push

用私家車，咁平民冒警都得啦！

直頭係綁架

搵區議員啦屌

p push

Push

做乜撚野

又綁架

甴近平

推！點解拉？

咩料

之前抄身分證 而家上門捉人？

仆街死啦黑警

痴撚線
下下出私家車老笠咩

黑社會捉人

又黎

咩事今日突然狂拉人

721
831
101
111

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

其實你地唔知咩事好易炒車
仲要係公屋撚

欣安係新移民邨都有手足
推

係咪poly抄左身分證？

推呀

救左人未

我屌你老母 黑警死全家

Mos defender channel推緊

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

屌 推

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本

push again

tui

推到有車牌

救人

希望唔係粟一燒個位，早兩日黑警先攞晒果日馬鞍山d cam

似綁架喎

繼殺人犯 強姦犯之後 又一新term for警甴：
綁匪

做乜野

我住果頭

邦架

屌推

129三罷

黃學禮嘅議員助理，李志宏？

屌

唔值得高興㗎

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推，有冇人FC？

推！！）

綁架？

家人搵咗律師未

話唔定查過專捉啲冇家人嘅手捉去殺

幫推

點解可以比人老粒上車。。。。
唔合理
點解唔反

高調放, 低調拉

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

呢度好多單身住
比人拉左都好大機會無人知

P牌推唔到

咩事

綁架

想知咩事比人拉

推啊
馬鞍山手足幫手搵人

推救人

警察捉人翻大陸唔洗你教

推！

已經講咗好耐
間中都有人見到私家車無啦啦綁架行人
仲要好快手，其他人連車牌都睇唔切

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

拉乜撚野人啊? 係老笠啊. 用字要精準啊

推 識手足既救救佢

報左星火未?

Push !!!

P牌狗

隨便捉人？ 痴撚線

pish

姐係點？

up

ppp

p

宜家點?????

樓主話拼音係li chi wing 如果係宏咁應該係li chi wang 所以我估唔係佢

應該真係狗老笠而唔係黑社會
黑社會點會比佢咁大聲嗌名
嗰陣仲要見到佢比人反手拉
不過有無上手扣就睇唔清

今日欣安被捕應該係三位
兩男一女
其中一個男約廿三四
另外一男一女約十七八

From陳珮明，候任沙田區議員

消息更新：
被捕三人係馬鞍山警署，律師趕緊去，仍然未有另外兩人既名

Tui

推啊

私家車運遠少少被跳樓

tui ah

咁突然咩事

咩拉人
根本係綁架

推推推

习曱甴推

油塘都係

恐怖分子綁架

——————
12.8 維園見

Pish

拉 (X)
綁架 (O)

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂